澤安肥左

考第一條線，落高速都順暢，入白田上完斜迎面有架車過黎，我停低在開車，開車個下好差，chok到仆街，仲死左火。
後面翻試場一路都好順暢.。。
最後2個大tick，無觀察交通情況同離合控制不當。
#sad#

樓主你個名有個錯字......

果個有人註冊左，好似係

btw, 再考多次, 加油!

一路提自己最難個幾個位要小心d, eg 第一條線入深水埗落斜，等無車先好cut右。
轉入白田個度禁慢部車轉入去唔好踩黃線，出白田轉上去果個位過燈就轉二波上斜。
全部都OK，不過香港腳發作其他地方做得太差，最後都係肥左sosad

澤安線好多人亂過馬路
最近又多地盤車 死車
再接再勵啦